木結他set up Intonation就好似打BOOS裸裝咁

玩撚死人

木結他個intonation唔係塊bridge決定咗嘅咩

唔似電結 可以逐條整